香港人聽得出中國人既英文口音，咁中國人聽唔聽得出香港人既英文口音

如果聽得出點解仲會ni hao

無興趣知佢地點唸

你是中国人, 为什么不说普通话

其實我係英國人(BNO)
咁講會點

黄皮肤黑眼睛怎么不是中国人

er..er...er...I....er...er...er...I..er...don‘t know.

中国人會恥笑讀"吐孖吐"好似讀日文咁

日本人呢？金正恩呢？

你讀CNN唔係讀成C奀奀，佢就知你唔係中国人

ni hao

金毛尋回犬都係黃皮黑眼珠

中國人都有好多種 你講邊類先
有啲喺外國留學 有啲連英文都唔識

扣扣

我在美國公司做了10年sales team

乜國藉都有，口音聯合國

坦白講，支那人口音比香港人口音更接近美式口音。

不過我一直用香港口音+香港grammar, 一直無問題。

怎麼不是，中國人幾千年前就是他們的祖宗

香港一向都係偏向英國架啦

關唔關廣東話冇r音事？

中国口音同美式都差好遠喎

香港人講英文太monotonic

大把支那仔，幾歲已經跟鬼佬學英文。

大把香港仔，幾歲已經跟鬼佬學英文！

所以未無分別囉，支那仔跟香港仔。